MOMOLAND洗腦歌MV點擊破億！6月日本出道！

MOMOLAND的首個破億MV誕生！

雖然被指抄襲和囤貨回購，但MOMOLAND年初發表的洗腦歌的確讓她們人氣急升，更是深深俘虜外國網友的心，而她們的《BBoom BBoom》MV也在23日正式突破1億瀏覽數！

MOMOLAND於1月3日發行迷你專輯《GREAT!》，主打歌《BBoom BBoom》公開後成功晉身本年度最新洗腦歌，除了成功打入美國Billboard排行榜，這首歌至今仍在韓國音源榜佔據頭幾名，證明了大眾對歌曲的喜愛。

《BBoom BBoom》MV也在23日突破1億瀏覽數，讚數也超過100萬，對於只是出道一年半的MOMOLAND是十分好的成績。

另外，MOMOLAND即將於6月在日本出道。

Great!

佢地日本好似幾紅

睇戶外showcase都幾多人

不過一億真係唔簡單

好多一線團都未有

除左bts twice bp 最快一億

好歌自然頂得住啲anti

係正喎

真係估唔到喎

首歌紅成咁?

希望唔好紅歌唔紅人啦

利申: 唔小心睇到NANCY 直CAM一下迷上左

yeonwoo唔係

成日都話JooE柒 其實勉強都算可愛嘅
但有個短髮嘅 好似SNL個個短髮痴女
有無人知我講邊個

2大淫娃